HOCC LIVE CONCERT 2.0

快啲入去聽喇

Tui

成日形住佢會唱左"誰人做愛大大力"

瘋狂練歌

推

推到完場

唔知今晚有咩歌呢

Push!!!

想聽天使藍

埋位

push

今日好似好少人知咁

好正

推菇

化蝶

無人？

如何回到當時

依個係新studio?

留名

YouTube 要人

何丙真係好神

8,811 人正在觀看

2020年仲聽到「如何回到當時」

上次 live 有on9話佢彈得唔好

上次完全推唔到㖭

去到12點

郭富城上到 hocc更加要上到熱門啦

好撚萬能

上次唱到佢急尿

你做乜拉

上次最多幾多人睇?

今日睇嚟唱大熱喎

WOW 青山黛瑪!!!

好似有2萬?

拉錯

今日佢生日唔係少過上次呀嘛快入！

青山黛瑪

4萬

未埋位啫

推呀
快啲share

會唔會唱埋紅屋頂

四萬幾

10k now

何丙咁勁唔洗睇詞

爆上100k

彈琴睇詞？

呢d通常點計架?

佢好似又FB, 又youtube ? 唔知仲有冇其他

四萬

記住未sub嘅 sub埋先

出走太平洋

四萬幾只係u tube

而家得一萬咋

屌

皆大歡喜

頂唱皆大歡喜

屌你皆大歡喜

何丙勁到

何丙真係好撚勁

但上次FB live勁lag
後尾阿菇叫大家去Youtube睇好啲
個view咪高囉

何丙輕鬆到

唏呀唏呀唏

CLS

首歌何丙寫架

痴撚咗線

應該係講佢唔洗睇譜
Chord 都唔洗睇
啲歌勁長但記晒每個細節位
粒粒音彈返晒

都要記得㗎

YouTube 啲聲靚到
Opus 完勝aac

Cls ...有歌詞佢連唏到唏錯，何丙真心勁，講嗰首彈嗰首

真心唔知

pish

何秉舜畢業於拔萃小學。之後隨家人移民加拿大蒙特婁。他小時候經常要練習鋼琴。又會學習長笛。當時王者匡為他的音樂導師。何秉舜在加拿大生活期間，就讀中學時需要學習法文。完成高中課程後考入巴黎高等音樂師範學院。其後在加拿大魁北克省立音樂學院主修鋼琴演奏。

一定係有harry哥哥教，所以咁勁

Fb 有五千幾

呢樣野HOCC琴日個IG live有講到
佢話何丙係用廣東話歌詞發音去記/估個音樂既音
詳情可以睇返佢琴日個live

韻律泳

Hocc 唱功絕對可以ko 容祖兒

冇睇到

你做乜拉

後邊果個係?

絕對音感

佢阿哥

唔係何丙, 帶帽果個

Doo manager

出flute

戴住口罩吹

Flute都出埋

助手 doo

唔係喎
何炳癲到冇歌詞啲 instrumental 位
都完美還原㗎喎

萬能何丙

Cls

真係好勁 好charm

其實我等緊何丙同hocc合唱

啲歌係佢寫，concert又彈過咁多次

幾耐冇唱過拋磚引玉btw 依首歌個mv 取景好靚

concert兩個人唱絕對聽到喊

何丙唱歌都ok架

兩個唔同類型嘅歌手
阿詩啲高音差啲，你頭先聽青山黛瑪都聽到佢上得好辛苦
但係阿詩識寫歌、又搞公司捧新人

今次少咁多人睇

何丙幾幽默

講啦，講何秉點解可以唔記譜彈琴

笑死，我地係依到都真係focus咗去何丙

係啦。。差咁多

hocc

佢真係話
其實唔難

Push

小情歌

係囉

又係小情歌

好聽

對於有absolute pitch，又學咗咁多年音樂嘅人嚟講，真係唔難

推畀多啲人睇

唯一覺得香既男人

冇啦啦up 2句hocc話三個字又識起小情歌

‘’其實唔難‘’

根本就係一個痴線佬，講得咁輕描淡寫

明明唔係廣東歌但係都識譜何丙

笑

去live band pub 玩, D 樂手都係咁講
仲可以跟返你個KEY

不過唔識音樂真係覺得好夢幻

唔記左有live遲左睇
係咪唱左幾首咋

係

本身練熟咗首歌既話隨時轉key係唔難既
但係而加何丙係講緊本身首歌唔熟都可以靠望一望個歌詞就知彈咩音

ppppp

唔好意思, 借一借位, 大家睇concert之餘記得做任呀

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

啱啱先睇 有冇唱到木紋？

lag lag地

好勁何炳

ppp

有冇人都覺得好lag

係咪有d lag? ?! 睇緊youtube

上次有？我上次都係差唔多一半先入

我都係咁

有，疾咗幾次

我都lag lag地

+1

有 至lag小人類又出現返

樓主 pin 啦

係有 lag

live concert都中招

咁就難D... 如果熟左隻歌之後跟返唔同key即場配chord 伴奏 (improvise)就應該多D人做到, 就咁睇歌詞有音樂就難好多

知唔知佢哋個studio喺邊

佢地個曲庫好大嫁
80s-00s 大部份歌, 你唱個chorus, 佢地就可以成首彈出返黎

個時個琴手前面永遠有部IPAD, 一路都以為佢係用黎睇譜
之後有次佢比我睇, 佢係用黎睇美股

啲人出哂街。。。

仲少左人，d人走左…

終於唱出走太平洋

何丙今日呢個都用嚟睇 mixer
都係冇譜

今日有活動咩

推呀

第一首係咩歌？

鑽石山有

推 push

話哂都專業歌手
又忘詞
又同樂手唔夾
唱唱下成日都重新來過
有啲失望

有冇聽日母親節活動整合表,想pin

啱啱入去聽

躝啦你

人地都冇做好多年啦

即場配chord

無rehearsal過嫁，唔洗錢睇仲想點

Ok

仲有大埔超級城

咁hocc 既低音好過joey
不過我會分joey係歌手
但hocc 係音樂人

小情歌+出走太平洋

課金Support Goomusic
Payme :
Payme QR code :
Paypal :

Mash up 咗

好順

agree

上youtube睇

講得啱

佢開咗比人捐錢咩？

觀塘果邊

係,我覺得唔可以就咁比較

岩呀
Joey唱得好好，但佢音樂造藝好一般咁

係咪可以去追星

都唔只一般嘅水平

利申：祖迷

YouTube live下面寫咗
但佢好似冇提到，可能都係想低調啲

你依家去等下睇下一陣見唔見到

好多工廠大廈喎

好鍾意佢早期嘅rock
光榮之家
千千萬萬個我

十八相送

18相送

識野

死喇!! 我有野想係hall1c買，但無coupon code

HOCC LIVE CONCERT 2.0—— 何韻詩BDAY LIVE STREAM | MAY 9th 2020

推到30000人

仲有隻舞台劇dvd喺度

喺我腦度

罰阿菇抄歌詞

中學回憶

前幾日先聽完

5月10母親節
全港和你Sing

全新民間抵制tvb fb 上線啦

我用第二個email試過入佢VIP list會即時有Welcome code

同年代

雖然係，但如果佢開show 練返歌，live同容一樣穩
睇返dear fd, memento, homecoming都好勁

90後相認

雖然我好鐘意hocc，但可唔可以認真d 唱比專業少少。已經比埋你睇詞都要甩晒咀咁。仲要係到笑笑笑，好撚好笑咩屌

人地都話乜都無準備

我想放以前佢啲野，你地要唔要

真係中學聽嘅歌最深刻，記得哂點唱

可以，但可能會比佢鬧

要

唔講以為你畀錢入場

唔洗錢，算啦

我搵番啲相先等陣

詩啲高音係上到但係唔好聽
祖個啲係順好多

不過當年佢出青山個陣，都真係好驚訝佢可以上到咁高音，從來都無想像過

唱周爸!!!

雖然係咁，但上次真係好feel啲

好L掛住佢D舞台劇

人地純9 hea 玩下，咪relax 下聽下，做乜要咁認真，真係出show 咩

我有喎 可以比你

今生不回家?

冇話專唔專業
擺明係氣氛輕鬆

我都覺得Joey唱歌好好 又穩定
即係人地交首歌比佢 佢會表現得好好
但佢對自己音樂好似冇乜想法咁
有次聽電台 佢宣傳答案之書 主持叫佢介紹下隻碟
佢係背左段野咁去講 交功課既感覺

不過係香港做音樂人好難 市場太窄

可能當生日party咁
感覺輕鬆d同玩多d

記得試過有一次直頭係練歌係要啲時間唱返順嘅,慢慢嚟啦

你而家俾左錢佢呀？

當睇佢地玩 live music
jam 下歌咪算囉
調整下心態
Just enjoy the show

咪就係 無人係台下歡呼 已經慘慘豬

Hocc有冇近視

賢仔

如果你當佢係唱歌機器的話
係唱得幾好嘅

又唔好咁講，嗰次佢冇話係live CONCERT，主要係講吓嘢

少上次一半人真係有少少sad…

腎仔

都係嘅
homecoming 青山黛瑪真係好好J

今生不回家 周爸爸

咪就係 免費live 想點

美空雲雀啲高音仲犀利

聽十八相送聽到毛管戙
有啲想喊
簡直童年回憶

上次武肺仲爆緊冇人出街

唱k必唱
飛高音好紓壓

上次fb啲人谷哂去YouTube 其中一個原因掛

好鍾意佢唱其他人既歌

係囉 唔係唱到高音就係好

啲人困咗咁耐，好多都約出街食飯

正到
唔知腎仔有冇睇

認同

唔係黃唔黃絲、免唔免費
出得街就要專業架啦
一係你就話呢個鐘係練歌
咁我對呢件事嘅睇法就唔同
講得做音樂會
就要有音樂會嘅質素

果條藍屍容祖兒奶共奶到仆街
但佢真係專業
就算出TVB啲垃圾節目都自帶Dancer
又唱又跳
絕無欺場
寫個服字

呢個版本屈咗腎仔機
就算係腎仔fans都係咁講

過左咁多年，仲係咁好聽
算係咁

而家兩邊加埋都係兩萬左右
上次有成4萬幾
不過可能今日係多左人出街啦

咪係囉，人地開晒生日party mode 仲要比人話
如果你話喺海港城開唱到咁就話抵比人小啫

腎仔 live 係差咁啲

有

暗戀歌

加埋有2萬人

呢個po 有

你拎youtube 自己開live
同大台出show比？
利害

城城5張幾咁，真係仲想點，又唱又跳

online concert點同上電視
上電視一定會her

其實唔關免唔免費事
你當佢依個concert 係for fun
所以個氣氛好輕鬆
同埋佢真係一開始就講明冇乜練過
但我睇佢蝦碌野睇得好開心

ELLEN

再會已講了十篇都未疲倦仍在對方面前
這雙愛侶差一點卻未算

我都中意睇佢蝦碌野

Ellen
雀斑
當年就係因為呢首歌鍾意咗Ellen

雀斑

有冇人知佢第一首唱咗乜

咁先睇到佢地音樂日常係點

我都係

中意睇佢鬧人

郭富城

城城果個開黎籌款，真係當個show 咁做，HOCC 呢d 明顯係家庭式咁開live黎玩下比大家relax 下，性質已經唔同啦

Pish

樓上成班盲目fans都痴鳩線，唔洗錢就可以hea 唱。

郭富城 鐵幕誘惑
hocc拿手金曲

我都有買USB

佢用自己音樂會質素準則度人

鐵幕誘惑

唔係黃唔黃絲、免唔免費
出得街就要專業架啦
你黃店派飯畀手足都要好食架
一係你就話你派狗糧
咁我對呢件事嘅睇法就唔同
講得做飯
就要有平時晚餐嘅質素

果啲藍店奶共奶到仆街
但佢地真係專業
就算係你地啲普通人入嚟食飯都會幫你抹枱
又有野飲
絕無欺場
寫個服字

Happy Saturday

有無人想要，人大左
無位放

接住就唱青春祭

Hea 唱都好好聽 真心勁

最痴鳩線係你，開個live 都要比你咁黎judge
真係以為你買左成千蚊飛

我有無聽錯
雞餅蒸肉蛋?

如果你係講緊容祖兒上廢老金曲50年既話
當時佢上去表演係宣傳佢個concert
咁梗係出盡奶力啦

而且電視台表演係錄影
佢錄幾多個take都得
要一個live stream同佢比較完全唔公平

撑

佢成日咁講

大把小型online concert 都係咁

一望就知同城城嗰種性質唔同啦

利申：非fans

外國好多都係咁 stay home freestyle下
百老匯個d singer都係咁

好有生活感好好睇 證明歌手都係人

係，特登玩

你不如轉台啦輕輕鬆鬆睇下live又連衛兵上身

你係咪個d唱k比人杯葛既撚樣黎 嫌三嫌四個d

我屋企人好多hocc野細個幫佢bid好多返黎

支結他唔夠聲

其實佢以前d CD全部設計都好有心思

Birthday Concert輕鬆吓啫，太崩緊就唔好睇㗎啦
同埋睇到個歌手同平時台上個型像唔同嘅樣唔好咩

何丙又要彈又要推 mixer

咪同班認真撚嘈 痴撚線

咪係 ，Chris Martin 唱半首炸
阿詩唱哂全首 仲有咁多樂器伴奏，觀眾賺左啦

我都贊成你番去睇Joey 或者Aaron
睇到咁激心就唔好繼續睇喇

記得細個成日係hocc個論壇掛機

ching 我串緊樓上條友
而加係咪曲線要講明 畀完膠都唔得

睇番都覺得自己岸鳩，而家攞喺度，訓既空間都無

應該話你唔熟hocc個格，不過唔緊要啦，每個人嘅expectation唔同，但都唔駛鬧人痴9線嘅

輕鬆開個live又要比你批評

不過佢都係會做返自己 繼續吸引鍾意佢嘅人
又真係無一個人會滿足到全世界嘅

Babi 果個應許無得輸

最撚黑人憎就係你依d on9
你話人地講明係認真唱你屌我理解 講明輕鬆唱
你唔撚鐘意咪唔好聽

我屋企人就係咁

隻usb 我記得唔平，限量的
唔記得幾錢，排到仆街

上次外國籌款有歌手都著睡衣唱

講乜撚野professional
屌 仲要咁夜係個studio到搞 算唔撚話得

光榮之家 好正

單春上 one world 手機收音添啦

菇出晒 studio mixer 都叫唔認真

全場在 Whayayayayaya

單春甩歌詞=真性情
hocc甩歌詞=唔專業

仲要睇住chatroom同你地交流 絕對高質

送米

單春收費演唱會都忘詞添

真係見到菇老了

所以咪話樓上個痴鳩線佬，之前容祖兒開live 唱咪一樣又甩又成日笑笑笑，唔明d痴鳩線佬咩logic

仲屌fans 添

上個禮拜自己solo都好高質

好似$400 嗰陣好細個要阿媽帶我去排隊買

成日撚9菇爹菇母好好笑

喺世貿

14k人。
夠爆一場紅館。

以前幫屋企人yahoo買左好多簽名cd

圓滿？

屌FANS 亂拍手同鳩叫完全支持

早d既話更多人睇

終於到絕對

我都想有啲咁既屋企人

絕對！

因為要做到12點，過生日同母親節，所以咁夜先開始

絕對

菇啲低音真係冇得輸

push 幫手upvote

都幾多大陸fans

點解會被逼搬

唔知
本身佢預租十年
所以洗左好多錢搞個studio
點知得兩年貨仔

應該係個業主唔租
用咗七位數字裝修但只用咗兩年幾

要賣

仲有咩原因呀，一定係個業主係藍到黑啦
唔係嘅話，咁嘅時勢有錢都唔賺咩

佢有咁講過咩?

小學個陣真係日日聽晒佢d歌

無plan過 ，又唔同人簽長啲租約，好似仲要還原

親愛的黑夜

佢話佢成家都唔識投資
睇嚟都係真

佢個琴真係

呢啲唔係唔識投資
係蠢

佢信佛之後就好似好多嘢順其自然
唔計算咁多
真係有好有唔好啦

親愛的黑色好正

你都追擊咗hocc成個post喇喎

Like and share

原來何炳同hocc 兩兄妹黎架

佢岩岩多謝邊個

麥婉欣

天使藍

天使藍！！！！！

下

可能得你唔知

家庭式
菇媽都喺度

可能係sorr

又真係唔似樣嘅

好好聽

何丙似菇母，goo似菇爹

冇唱咁耐歌都keep到

推下先，happy birthday goo

青葱

我都係望住菇母個樣咁撚似先維基何炳

青蔥

青蔥
兩隻國語大碟都好好聽

青峯d詞真係無得頂

仲有5分鐘

新歌

Geelee

聽得好撚舒服

Happ birthday

Happy Birthday繼續頑皮

Happy birthday

Happy birthday goo

生日快樂

又大一歲啦

43歲

高難度動作，凌空切餅

靚菇生日快樂！

其實唔覺

菜刀切cake

係 佢個樣真係好young 成三十頭咁

真心keep得好好，髮型都有啲影響

千千萬萬個我

千千萬萬個我，最鍾意佢同mui嗰個version

goo真心型。好靚仔！

勇者不只得我

延續天真的我！！

完

已課